國歌法 > 基本法23條 > 國民教育科 > 中港引渡法 > 中港刑事記錄互通

政府今日放晒風，叫晒全城藍絲簽名支持23條。

立23條之前，相信先立國歌法試。

本人估計劇本會係咁。

首先，國歌法會先試硬闖，成功拿到經驗後，用同樣方法推23條。

國歌法，二讀及三讀時，大量警駐守立法會，用盡方法防止立法會流會，亦唔俾任何市民抗議及佔領，唔排隊搵老解幫手。

到國歌法成功立法後，就用同樣的經驗，推23條立法。

一旦23條三讀成功，就好快會執行，首先dq所有在香港的外國政治團體，以及禁止本地政黨與外國政治組織建立聯繫。曾經公開提出港獨的，就算唔清算追究，都會被警告。

跟住好快就會通過國民教育科。

然後再重提逃犯條例修訂，成功後，提智能燈柱裝高清cam及人工智能識別。

最後提中港警方及法院互通資料庫，以及中港信貸資料互通，甚至中港醫護記錄互通，應該係中共最終目標。